足總接納南華退出港超聯！！

南華自降甲組！足總今日召開董事會，同意南華放棄來季港超聯資格的申請，而足總副主席貝鈞奇會後證實南華下季不參加港超聯，改為參加甲組聯賽的消息，南華信中指希望先做好青訓，因過去有放棄戰超聯轉戰甲組的先例，故南華不會受罰。

今次真係南華食撚屎了😰

仲話職業聯賽 話自降就自降 笑死人

屌你老母知唔知咩叫職業聯賽呀 港超聯執柒左佢啦返去港甲踢下業餘波唔洗沖出黎比人笑

兒戲到

香港超級蚊型聯賽

香港超級求其聯賽

唔降就唔降
話降就降